我想10連

1

2

3

4

5

屌你老母

謝了

10

數過啦

咪撚阻住我

hi

哈

support

屌你地

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

冇人阻止到我

你地係咪痴撚線

樓主比連登仔激到痴線

Hi

h

加油

下次先

俾個建議你 凌晨四點玩

你班連登仔好撚得閒？

我晚晚通頂

1212個離合器啊

再黎啦

我要挑戰自己

還原基本步

1-10

玩撚完未？

未

你連5都連唔到

陪到你1001

6

睇撚小我？

事實

7

8

2咩啫

9

渣ga

我會成功比你地睇

3連都唔得仲學人講10連

1212

係咪想玩撚殘我？

係

你開過一個新post可能仲有機會，呢個肯定唔洗諗

1234

5連當win

4321

A

B

求下你地停

5連都無

唔好比佢停

5678

沖住涼都陪你

你地好撚悶？
死開

撞機喎點計

5連到未啊柒頭

連到未？好悶

好撚串

咁飲番杯先啦

如果你知我係邊個 一定吾敢阻住我

邊個

冇人想知

吾你老母

驚嚇親你

無人識你

比你打多次

講啦

12345

54321

你叫我講就講？你邊撚個

咁你又係邊個

講左驚嚇親你

二連都難

樓主開過個叫我想5連算啦

99

二百五啦，連到未

都做唔到

駁唔到

二連到

連登仔得閒到呢

不如等樓主連到六七八先出嚟封佢，好似好玩啲

依家佢3連到都做唔到

諗起樓主個嬲樣就想笑

扮野？

你唔直接講10

樓主呢?咁快淆左

樓主好慢

我個一蚊呢？

樓主

慢撚到

833

仲未得

屌你啦

3579

Give up please

幫樓主搞掂
止post 已完

斷

樓主三點再試下？

做人要有大志

連到3先啦

連撚到未

加油 我支持你

都唔好玩嘅

樓主係咪到1001就會放棄

000

樓主好慢唔好玩

樓主太慢我放棄佢，大家加油

巴打加油 支持你10連

🏋🏿

勃起了

1
2

1
2

隻腳呀幾時輪到隻手呀

痴撚線

2乜春

埋藏黑暗不見光

無咗聲氣

樓主早晨

大家早晨

唔好阻住樓主啦

我痴撚線啦

18層啦，樓主連到未

你十連到我跟我姓

屌你地全家

12345678910

唉

屌

屌返你

關我撚事

我好撚嬲

三樓有三仔

四樓有四仔

五樓無格仔

玩到5百幾都未連到

四樓有四級

逼我放棄？

大志？

12

小心樓梯級

大家好，我是香蕉

1,2,1,2,1,2,1,2,1,2.........

好撚嬲

比d掙扎

死全家你地

JI Ji Ja
Bum Bum Ba

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

30624700

高興不?

超群熱線： 636281

嗶

嘩

留名

回復速度太快了，請稍後再嘗試

666

放棄咗

你地玩

冇心情玩

開心啦？

Lm

灰撚撚

屌 真心嬲

開心啦你地？

係唔係5連到

.

..

你地咪阻住樓豬啦

辣殺唔玩了?

11 la樓主
10連有幾難呀垃圾

13

14

15

16

17

18

19

20

連到未?

係咪痴撚線加你地

點解要阻住我

？

加 油 呀

比d 心機

呢次唔得唔緊要 失敗乃成功之母

訓啦你地 點解要阻住我？

我睇好你嫁

幫你推上熱門

仲未連到

我支持緊你 邊有阻你

慘。

比我10連就可以

再黎再黎

突登翻入嚟睇下連到未

差唔多嫁啦

早d訓聽朝翻啦你地

9點半玩到10點放棄左佢，依家入嚟佢仲未連到

翻緊工

咁你加油啦

我連到9

點撚解？點撚解呀！

都係未到10

你地想逼撚死我？

你收手吧

唔可以去到1001

加油bb

需要咁絕？

幫你打氣都有錯

諗下好喇

走先 比個機會你

Thx

訓先

唔洗客氣

好欣賞你連左4個鐘都未放棄

好助訓

好眼訓

放棄未

點解想10連？

最長連左幾多？

9呀屌你老母

做咩想刷存在感

樓豬開咁多分身截自己做乜

咁你入來做咩

練左右互搏？

比d存在感你

:

嘻嘻

連尼住細佬--連來托？

我都cut左仲繼續

樓豬係咪走左

紀錄係咪7

Not even close

咁易打敗到我？妄想

再來1

10連看似不設實際

再2

早抖樓主

Gogo 1

好好玩喎🌝

瞓唔著 樓豬要陪我玩到1010

小學雞d講句 真係好好玩wo

返黎探樓豬

支持你

樓豬玩左5個鐘都未10連到?

再來個1仔

我係0仔

再來個0仔

0

加油呀 1

召喚我?

比少少假希望你

唔通你係1仔?

勃仔你得加
再來1

我覺得我係0

上次10連失敗苦主出現了

開（2）啦

砍掉重練

MOLAMOLA 撞左

來個1先

樓主如果1001都未得 成世溝唔到女

邊區多仔

Give me one

勁

Give me five

旺角

Mk 不了

CWB

樓主再開過個po啦

好遠

比我成功啦

冇啦轉GAY啦

這些機會不屬於你的

Ok

好黑心你地

曾志矮123
10連唔到而家唔比人10連

祝樓主10連成功溝埋女

我比你屌

柒嘅先好做0仔

Hello

樓主rip

點算 我靚仔0仔

來 1

898

我仲要係高0

1111111111111111